有冇巴絲打依家係北歐?_？

小弟係北歐exchange緊 有冇巴絲打係到
一齊放低tg傾下計

放低圖先

去 北歐都上呢到

有我都唔夠咩

黎緊自己7月尾會去 丹麥瑞典芬蘭